深井新村寛頻

拉線/sim卡報價唔該
Btw,第一次住村屋sim卡打LOL會唔會lag機 ？

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan